有冇學佛巴打聽過 Little Buddha Bomjon

有人話佢喺樹下面冥想左幾十日 突然間會消失又突然間會出現。最後好似覺悟咗，而家傳緊佛法。

但係有傳聞佢強姦同埋性侵佢嘅追隨者，而且佢有四個追隨者失咗蹤而家俾警察調查緊。所以想知各位學佛巴打點睇呢一個人，佢係唔係真係好似佛陀咁成咗佛，還是佢係外道？

Source:

Push

召喚學佛巴

冇人

係咪我標題寫得衰，你哋以為係一隻歌嚟

有無中文資料

我搵一搵

<問題重重的靈修少年 -
拉姆・巴哈杜爾・班堅 Ram Bahadur Banjam>

出生於1990年4月9日的尼泊爾靈修少年自2005年5月16日開始苦行式non-stop 襌修，在媒體的報導下轟動全球及宗教界。

最後在2011年5月完成他的襌修，並在眾人為其舉辦的第一次盛大法會後開始傳法! 巴登‧多傑成為他的法名，且又自稱「梅呾利耶‧咕如‧大等覺‧萬法和合眾上師」。【梅呾利耶】就是Maitreya、慈氏，是彌勒菩薩之聖名!!

在他襌修初期由於媒體的報導而引來大量群眾前來「朝山」，有人膜拜、有人與他同步進行襌修，更有大量的供養金前來捐獻。而在當時為了管理為數可觀的供養金村民及其親人共組管委會，但也發生了很多意見及為了貪圖供養金而繁生的糾紛。

然而在2011年前後，尼泊爾當地的報紙(喜馬拉雅時報)報導了靈修少年的惡行，包括::
2010-10月「小活佛承認自己的罪行，但他表示不會參加任何的法庭聽證會」
2012-3月「兩名婦女被囚禁在小活佛的修行住所」
2012-3月「身上被毆打淤傷的被囚禁婦女」
2012-3月「小活佛凌駕於法律之上嗎？」
2012-4月「小活佛變暴力男、毆打自己弟弟和姊姊」
2012-12月「小活佛的助理們痛毆了村民」
--- 因為有些村民未得他的允許在襌修時進入了他的地方。他因而起了忿怒，他及他的隨從便毆打這些村民驅離之。

而2012-3月所報導的囚禁二婦女新聞。一位是當地的信徒, Maata; 另一位是來自中歐斯洛伐克的Marice。

Maata於2011年5月被他召喚但卻被強制囚禁、凌虐、羞辱於他所修行之地Halkhoriya森林裏長達3個月。此事爆發後，巴登的官方網頁辯稱此女是女巫且施行巫術破壞巴登上師的靈修，並且聲稱她所施法(用人骨所製作)的笛子為上師所折斷且有大量的血噴流出來!!!

事實上，在密教盛行地區用人骨所製成的法器被密教僧人大量使用是極普遍的情形。但Maata只是一位親近佛法的地方在家女信徒，尚未專業到持用法器的層次。如此的誣告反而更容易被執疑巴登多傑確有囚禁婦女、施行暴力之實。

另一位被囚禁的婦女，Marici，是慕名而來的中歐國家斯洛伐克女眾。事情是發生在2011-12-28, 亦是巴登多傑的召喚而被惡意囚禁於森林之中。她被用鐵鍊纏住脖子、雙足於一顆樹下，被限制行動、被凌虐毒打至雙手腕骨折變形，且被潑灑糞尿羞辱。她三個月後逃出而爆發此事，同樣的理由，巴登多傑官方網頁聲稱她是女巫，且欲奪上師的能量而遭受嚴懲!

她逃出後在媒體的護送之下搭機回國。在感到安全無虞後她更道出她遭受巴登的隨從多次性虐待的惡行，且是巴登的指示下所為!

一位曾經親近巴登多傑教派的女性作家Andrea Good後來有出書，書中有記載她有聽聞另有一位來自西班牙的女信徒被巴登多傑侵入住處並以凶惡的眼神居高臨下地凝視著她!!! 把她給嚇壞了。

另有些傳聞說巴登多傑教派有教導信徒們觀想一些(凶惡)神靈，但有人卻因此而有皮膚融化(melted)的現象且無法躺臥達10天以上的故事!!!

上述惡行皆是發生在他將近完成襌修時期。我們無法得知他在襌修狀態中是發生了什麼事? 是走火入魔? 抑是被惡靈盤據他的心靈?? 但至少可以知道他及隨從所犯下的惡行警方皆未起訴，非常有可能是用大量的供養金買通警方，而且尼泊爾喜馬拉雅時報官方在網路上所刋登的報導也全被洗掉了。

這位巴登多傑‧彌勒上師已開始進軍全球宣教了，若他能為尼泊爾政府帶來可觀的宗教觀光收益的話，這地球又多了一位邪靈師對該政府有何損失???

我唔想造口業詆毁任何一個人，不過想知道其他巴打知唔知呢一個人同埋點睇

佢有咩神蹟
點解係樹底坐下就有人信

聽聞佢喺樹底連續冥想49日中間不吃不喝

學佛巴

六道巴

Freshgrad巴